今日咩事....感覺好似多左好多大波妹咁

有冇人留意到

證明支那仔多咗

10

9

你係咪係香港住架？